【罷工撚入黎】罷工撚同我入曬黎比我屌

屌，你班罷工撚知唔知聽日有好多零售業，服務業嘅人唔返工會比人扣人工，扣假架，你地咁得閒罷工，就好心去下商場支持下人地零售業同服務業，但千祈唔好學沙田友咁係商場度鳩鳴，搞到人地要落閘，被罷工，要為服務業同零售業嘅人諗下，搞到人地做唔到野就唔到。
利申:絕對唔建議大家分散係唔同商場度幫人罷工，千祈唔好去接放工